日本AV的格仔算唔算係偽善?

屌你明明D女咁正都唔比埋人睇果度

日本法例唔比出

咁醒嘅屌你?

雖然格仔係螢幕一小格
但係已經係人類眼睛一大格
簡直係人類文明一大退化

道德上最後一根稻草掛
我淨係覺得如果日本淨係得返步兵商，一定有班靚既打退堂鼓唔會肯拍，多左果忽格仔係保障左佢地好多

有格仔先有幻想

下？ 個閪全身連屎眼比人睇埋
扮咩道德

監獄學園花學姐下面係瑪杜莎

始終打左格仔無咁清楚
對佢地黎講有碼比無碼仲有果少少底線喺度呀嘛，無碼真係毫無保留架喎，所以之前蒼井空流出先咁大件事日本又屌流出啲人好無良咁

典型東亞人虛偽自我壓抑心理

明明睇住黎擰丁但又要賴係有道德有底線

而個女優又明明除晒衫俾個陌生人屌俾無數人睇，但下面打個格仔就突然覺得有保留冇俾人睇晒

爸爸媽媽由細都已經話講呢啲野好污糟
政府愛民如子，驚你接受唔到，所以要打格